返緊國泰飛機餐 你問我答

如題 今晚1130收工開始答

有冇食過D空姐?

D野食係咪真係會特登整重口味d？

識有個女仔frd
做左幾個月日日偷食野食到變左個肥妹

食過
利申：機師

覺唔覺個批好味過食飯

咩航空啊？

咩職位

幾錢？點入行？

唔好打飛機就話自已係機師啦

笑咗，thx

全行最多cctv就係呢間公司咁都偷食到？
利申：做過格離2間公司

喺機籠鬼有人睇咩

見到冇得見到空姐
獨立大樓 全部阿嬸

可行但係冇試過
嗰度對住啲女都射唔出

d汁鳩落 本身40GM可能落到80

都唔係好多嘢食姐
全部凍到狗也不屌

d甜品係好食
啲飯

擺餐pt職員仔

擺大柴定雜機呀

只有飛機餐？有冇全餐食？

pt 晏就更$440一日 熟手會加人工留你
長工唔知

其實係冇得食
只係偷食

成日調 BC 雜機 機長餐都做過

有啲無 擺明俾你入去食

Pt緊係乜都做 大柴雜機都有 不過最爽最輕鬆係擺bc同砌盒仔 以前返pt個紅巾肥佬成日俾輕鬆嘢我哋啲pt做

最爽一定係包包
但係呢度啲藍巾紅巾真係好錫pt 啲長工就俾人當狗咁撚

有咩更可以返

早 晏就 通宵

唔好意思 姐係幾點到幾點

我係國泰城入面，見到好多空姐喎

早:7-4
晏:2-11
通:10-7

ching我係航膳中心做喎

咩飯最好食

機長餐係點？

一個包 一份吞拿魚 仲有d雜菜條

好似好正

冇乜嘢做但係要企成日 同埋真係好悶

點解港龍唔係用CPCS

我有朋友都係你果到做飛機餐

漢莎

男定女

一星期返幾多日？點樣可以入嚟做？

pt自己報更 要識人

個liquid meal可唔可以唔好永遠係豆湯？真心狗也不屌

點解自己公司唔用，用人地？

liquid meal全部垃圾

呢啲問番管理層

做過幾日, 班呀姐勁有責任感
做唔哂D餐要OT, 明明有錢都唔要

男

巴打 咁啱我後日飛
想問下最推介咩特別餐 聽講印度餐穩陣?

因為full time做唔晒啲嘢要比人屌

印度餐賣相唔好不過啲味好香

可能我就係你朋友

點解台灣D餐咁撚難食

其實除咗頭等其他都好難食

咁除左印度餐之外有無咩推介?

cpcs?以前都做過
升左我上頭等之後無做，得閒要load機插下書仔

其實最難頂都係因為好撚悶 日日係咁重複一個動作

係，仲要一次推成4.5隻櫃入雪房
係bond仲要帶頂死人帽 真係有頭髮都變無頭髮

港龍有漢莎～30%股份

一收工啲頭髮就飛撚起哂

親生定外判
我做格離公司外判都有$500
仲要係hea位
啲女人好仆街 見你無野做佢地唔撚平衡係度口up up
搞到成日要開慢車 又唔可以太慢

D阿姐好撚癲
3-4件一齊擺都勁鳩快
以前番過一次下就更擺帶
俾d長工撚 好彩都一晚啫

Business 個D真係好食好多

啲啊姐做到傻撚左
有次做生果 有啲質素差啲嘅唔會比客
做晒成盤西瓜有啲細粒凹凸嘅剩左
反正都係當垃圾 我見食得唔好晒
Dump左佢好仆街無衣食
我咪食左佢 個啊姐好似我食左佢咁
係度大聲鳩叫 唔好偷食西瓜啊知唔知啊
方死人聽唔到咁 係度比說話我聽
之後我就開慢車 佢頂我唔順就叫我去做甜品
甜品啲啊姐勁好人 成日都留啲野比我食

做過最cheap果間飛機餐
日日開工切到收工
成日有得食
試過成盤唔夠g數 個鬼佬衝入嚟屌人
無人閙我 話下次唔好啦 個下好感動
但成日ot 時薪幾低

你做擺櫃緊係悶啦
我就真係日日上機 悶就唔悶不過都好辛苦

呢個POST 另我諗起當年係大柴既輕狂歲月
好懷念

燃燒青春就有

BRO 幾年前做過?

炒蛋真係好撚臭

我兩年前走

落完機係車到食